龜苓膏真係好好食

仲要唔落糖水

屎都好食

健康台都見到你

見無人理你回下

海天堂果啲係假野

仲要熱食

[url]求醫好過因打j而致疲勞/手腳冇力（要返唔倒學/工）嘅中醫。腦神經內科做了神經傳導檢查，冇mri腦睇吓係咪多發性硬化症。

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
佢話食得龜苓膏多，樓主小心變下一個